《港女直播LOL》一人一個最癲嘅經歷

依家係twitch開緊直播LOL，巴打絲打快d一齊黎傾計，今日講下一人一個最癲嘅經歷